王者的祭典第11話

屌你正到

3條友對打果度

隻小哥達勁到爆

終於出新一話

等熟肉

年番終於有更新

下集係咪會講返達哥點死

呢套嘢個作者扭橋好正

戴手套嘅設定畀佢拎出嚟講完全唔覺得奇怪

用藍做切入點講返哥達之死真係不得了

快嘅下個月應該有

其實衣套嘢係半年番嚟

之前咪講咗哥達點死囉

勁好睇

xx週番就好

留名晏d睇

貴精不貴多
最重要好睇

係喎
比火箭兵團放毒整死

太耐唔記得

原來仲有後話

神作

依套野一定係所有PKM作品最高質個套

同一個故仔 可以係精靈/主人/外人 三個角度寫返感受出黎
每重講一次就再加細節
代入感強到痴線

速度都係所有PKM中最慢........
BTW進太陽伊貝條伏線真係寫得好靚

嘩原來更新咗

唔識日文都睇到眼濕濕

推到後篇有中文

仲未有

有漢化未